識條鐡識條撚識條春識條蔥

仲可以識條乜？

識條毛